個護士哥仔好靚仔

簡直係入院嘅一大恩賜

睇到食唔到喎

閱

精神科

純文字討論？